[ 突 發 ] 旺 角 發 現 不 明 物 體

嘩係喎
好撚不明呀屌你老母！邊撚柒到呀？

你用咩電話，影得好清，勁過單反

樓主用咩機
可唔可以推介下

一定唔撚會買

不明到睇唔出

影得清就唔係不明啦